P牌仔求工作

上月考左棍van 宜家拎左P牌
但搵工個個都要求有經驗先請
自己又無車 可以返咩工好

跟車 ,睇熟司機點揸車

P牌同搵工有咩關係
你唔係p牌都諗住揸車搵食呀?

洗車

會有咩後果

點解唔得 ?
我P牌果陣直接揸5.5頓搵食喎

有1，2牌就揸得5.5？

可以， 不過你問自己考完牌夠唔夠膽拿人地架公司車揾食

Hiace都還可以呀！

去葵涌果邊揾下工

真係無就跟下車先啦

路你都未撚識 收皮啦

揼錢自己做老闆

好多勞保包P牌保費會貴一大截，縮骨老細點會俾，一街都係司機點解要請P牌? 真係屎忽痕咩

自己出車

無錢

咁唯有做住跟車先，做一年以上先再諗揸車

我有介紹

Tg: LWH0522